我隻雀係咪病左？

玄鳳 十歲以上 公
琴日開始對腳就不停咁原地踏（冇停過），又唔見佢食野同飲水，好擔心佢有事 ，有冇邊間獸醫識睇雀？

我識撚雀

大圍珍xxxxxx

若果佢落左籠底,而唔係企樹枝就多數病緊

我有隻lb早幾年成晚吱吱咁叫,第2朝就走左